黃偉民易經講堂 習病毒襲港 中聯辦釋法 拉泛民 試美帝 香港法 有幾堅 紫微斗數夫妻宮

黃偉民易經講堂
習病毒襲港 中聯辦釋法
拉泛民 試美帝 香港法 有幾堅
紫微斗數夫妻宮

黃偉民易經講堂
49.7K subscribers

上環郵政局郵政信箱33249號易經講堂

支票抬頭：易經講堂有限公司 或 I Ching Consultancy Limited

PayPal：
I Ching Consultancy Ltd 易經講堂

留名

原來 post 錯 link

呢條先啱

又錯

呢條係啦

黃偉民話政府決定考 dse 係博, 危險.

04:36
黃偉民易經講堂 習病毒襲港 中聯辦釋法 拉泛民 試美帝 香港法 有幾堅 紫微斗數夫妻宮

黃偉民根據網上提供金正恩既八定推算 話金正恩唔似會有事.
話佢個八字好勁.